聽聞大陸冇得食豬肉，每晚深夜po啲豬肉美食上微博會點

豬肉革命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

嘩屌你正呀喂！

上面班友癲到可以徒手將啲豬分屍，勁到好似徒手撕日本鬼子啲神劇咁
以佢地對豬肉嘅愛，相信推翻共產黨綽綽有餘

921全民返屋企訓覺
既然有人幫我地清舊文宣，何樂而不為
第二日貼返新屋領、831、離奇屍體發現案文宣
推到921變722咁18區死城

冇事兒，支那人轉左食狗肉

睇怕會食到絕種

推到蚊蚊蚊復出

叉燒